上周，你正在为你的宠物仓鼠建一个大圈。 你能覆盖全球吗? 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 对其他人来说，留下宠物似乎是一个不可逾越的障碍，尽管合法的避难所应该为宠物提供照顾，但并不是所有的避难所都能做到。 劳拉飓风是一个多世纪以来袭击路易斯安那州的最强风暴，Sara Chodosh, 2020年8月28日 
 做一个宠物床如果你想要一个快捷方便的宠物床，咖啡袋是最好的选择。 五种很酷的方法升级旧咖啡袋|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|大众科学 
 在这种情况下，对你的宠物有一个深入的了解和一个学习过的命令列表是至关重要的。 正确的遛狗方式|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|大众科学 
 在这种情况下，Schrödinger的不幸宠物要么是死的，要么是活的，即使没有人注意。 Schrödinger的猫，当没有人在看-第89期:黑暗面|丹尼尔苏达斯基| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 由于它作为宠物很受欢迎，它已经跨越太平洋来到了中国。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 然后我成了12月的阁楼宠物，这是一个巨大的荣誉。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 这一季的主题是监测宠物的姿势，仔细观察阳光照射，甚至探索宠物的健康状况。 没有什么比数据更能表达我爱你|每日野兽| 2014年12月8日|每日野兽 
 当总统问玛利亚，在他批准火鸡缓刑之前，她是否想摸摸火鸡，她恰当地回答:“不。” 共和党炮轰第一青少年|奥利维亚·努兹| 2014年11月29日|每日野兽 
 当他描述他计划在基桑加尼度过余生的原因时，一只宠物鹦鹉正在啃他的劳力士手表。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 当它长得相当大的时候，男孩会厌倦把它当宠物，也许会把它带回来。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 买了斜眼的那个男孩，正把它带回家，不时地看看他的宠物在板条盒子里。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 男孩抱起他的宠物，把它放回了专门为小猪建造的猪圈。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 过了一段时间，容柏就习惯了这些“猴子照”，他知道他的宠物不会在吃饭时间后离开太久。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 你可以看到现在是五点钟，因为大神恩琼的宠物钟是这么说的。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册